Gra komputerowa typu FPS.
Opis: Prosta gra 3D polegająca na strzelaniu do przeciwników i budowaniu osłon.

Stworzona przy użyciu silnika Unity. Skrypty zostały napisane w języku C#. Wszystkie modele zostały stworzone przeze mnie przy użyciu programu Blender

Do uruchomienia gry potrzebne są wszystkie pliki.